\begin{myenumerate}
  \item Construis un triangle $IJK$ tel que $IJ=7$~cm; $JK=8$~cm et
  $KI=10$~cm.
\item Dans le triangle $IJK$, construis :
  \begin{enumerate}
  \item la hauteur issue de $I$;
  \item la médiatrice du segment $[IJ]$;
  \item la bissectrice de l'angle $\widehat{JKI}$;
  \item la médiane issue de $J$.
  \end{enumerate}
\end{myenumerate}